Als jonge Jerry, daardoor aangemoedigd, ging op een paar meter van tevoren plant de kruk in de schaduw van de bar Mr. Cijferpuzzelfenomeen toegevoegd aan zichzelf: "Jerry, je eerlijke koopman, er is hoop wot die jongen zal toch nog een zegen voor u en een beloning voor zijn moeder!"
